山竹辨賢士 板蕩識誠臣

起大圍被困三個鐘 盡見香港人忠貞之志 足以令蒼天動容 千辛萬苦以進一碼之地 而未見退卻者 千萬雄師 堅守本分 克制前進 有人不支 旁人告知救援 凶險月台 未見推撞路軌橫屍 百姓守禮 東亞僅見 文明之邦
及幸至沙田 即使閪水盡地千里 我也涉水過 手執長傘 開路斬荊棘 奮勇至此 以有返工之路
奈何澳狗只見人擠 未見人情 徙以愚民笑忠臣 實在可笑

閱